男朋友講左我地之間嘅私人野俾佢屋企人聽

我O1 佢O3
拍左兩個月拖

琴日中秋節佢飲左啲酒
翻到屋企一時收唔到口
同佢家姐講左我地之間好親密嘅事
佢家就話第一次就幫你幫得咁舒服 一定唔係處黎 你驗一驗佢啦

我男朋友今日同翻我講（係我逼佢講）
我聽完之後好唔開心
因為我嗰陣幫佢 佢應承過唔會講岀去
一方面係我自己怕醜唔想俾人知
另一方面係呢個社會對女仔好有惡意 女幫男只會俾人話係雞 好Ez 好隨便 何況我地只係拍得兩個月⋯⋯
我唔知佢家姐會點樣諗我 佢家姐上次已經用啲好侮辱性嘅字黎形容我
我亦都覺得我男朋友根本冇諗過我嘅感受 淨係想威俾佢家姐睇

我而家真係唔知點面對佢 同面對呢件事
我唔想分手 我真係好鐘意佢 但係我好難原諒都佢 好似有啲野係我心入面咁
我應該點做？

如果佢真係介意唔好留戀

有咩問題？

分手啦💔

你係臭雞咋
人地屋企人梗係親過你
講咩俾屋企人聽使撚你外人批准

sis

你同屋企人都係咁？

我唔捨得

咁你係咪處?

基

話說o1點解會咁識幫男朋友
邊到學

玩完架啦

分手

邊有人會同屋企人講呢d

你話同朋友都叫想威
同家姐講 淨係諗到一個情況
就係佢地扑野個陣家姐問佢邊個正d

放雞

我同屋企人做過

吓，佢地都差好多年下。。。

我無學

屌你老母死假膠

臭雞，你呀

老老實實，就算女仔都會同佢d best fd分享啦
男仔同佢d兄弟交流下都好正常，係屋企人小d姐
佢家姐無扑過野係處？

我都有

佢家就話第一次就幫你幫得咁舒服
天生？

呢個社會對女仔有惡意，你反而應該唔好再意
何必又再意人哋嘅眼光，你又唔係傷天害理
佢家姐沒搞過野咩，隻狗吠你你會唔會吠返佢啊？
你男朋友都係飲醉咗先亂講野，原諒佢啦。
不過當然要比一個好深刻嘅教訓佢唔好俾佢再犯錯
隨便講同人講伴侶之間嘅秘密，真係好cheap

搵埋佢家姐join

其實你幫左佢咩？口交？我自己覺得佢周圍同人講的確唔太尊重你。但自己又唔使放得咁大既，男女朋友有親密關係，又唔使覺得自己係雞好cheap etc

我覺得你可以同佢傾吓，如果你同你D好朋友討論佢床上表現，佢會點，如果佢真係覺得冇問題既，就都無辦法，價值觀不同。 如果佢都覺得有問題啫，咁就唔好再成日同其他人講。

好

有撚樓主邊打篇文邊對住個mon係咁笑？

串鳩佢話你早洩梗係掃下都舒服啦

又係波台狗

好正常咩⋯⋯完全接受唔到

如果雙方應承咗唔講出去，佢照講說真係係好唔尊重

驗咩驗貨品咩

差好多年先會扑
差唔多大反而關係冇咁好 因為有競爭心態

幫埋佢家姐囉，打和.....super

講左你都唔知啦
唔通佢d fd無啦啦同你講
阿嫂，聽講你好淫好好扑，乜技巧都識咩
不過互射係小d既

屌 冇睇USER NAME
原來又係波台癲狗

叫佢驗下佢家姐係未處先

睇五明你up乜叉

佢家姐當世界上除左佢 全部女仔都係雞？

算啦 分手啦

屌你老母

收皮啦臭閪

社會對女仔有惡意關你乜事
你男人

分手啦
佢只係當你是一件工具

男人幫男人會舒服啲係正常

番波台啦

毒撚av當現實好正常

佢自己同佢屋企人都唔識尊重你
認真：睇定啲 如果見到太多red flag係令你覺得佢根本冇尊重過你就分手啦
You deserve better

吓 佢家姐都好撚唔尊重你喎
有冇性經驗又點 宜家上網點學都得啦 想男朋友舒服啲 咁都要俾人話臭雞？

假膠

同佢家姐做愛

咁你係咪處先??

你男朋友做咩要同屋企講？ 搞笑？

O1又唔係處

如果我話希望樓主香家鏟應該唔過分

洗乜唔開心

點解可以講得出口

O1都幫得舒服真係好難得又唔可以怪佢家姐嘅
兩姐弟傾呢d野都正常

分手

假膠死全家。

咁你平時自己打開飛機，經驗豐富
幫佢打都舒服有幾奇

屌你老母假膠

痴撚線點會同家姐講

呢個社會淨係對男人有惡意，你搞撚錯左

死gay佬

睇USER NAME
做乜鳩呀你

點解呢個post多人 blame the victim

講唔係問題，態度同用詞先係問題，今次都係一次機會畀妳睇下佢屋企人咩質素，佢家姐咁講得呢家人心地都唔方好，所以就算唔分手都抽返身睇清楚值唔值得先

因為樓主係波台假膠

咁先正

善用起底功能

咁實情你技術點練返黎

收皮啦
有鳩的妖魔

咁你真係天材黎，已經贏99%港女

下次幫佢記得整到佢唔舒服，咁佢可以同返家姐講:
“家姐今次佢幫到我好唔舒服，佢今次係處啦YEAH”

趙完唱

我冇家姐
你可以考慮下我

無囡手足圍爐取暖區

完

你同返佢屋企人朋友同事講，佢日日幫你奶閪奶到習習聲，佢都一樣會無面。

以其人之道 還治其人之身

係Dcard見過呢個po

感情問題一律建議分手.jpg

大家係咪有共識"幫"係乜意思? 因為我仲未搞得清係點幫法

好痛

一律建議分手

唔好分手

咪連累人

幾歲。。

我比較好奇佢家姐點解第一次見你就侮辱你

其實兩個人嘅親密行為真係好私隱！而佢應承過你唔會講出去，即使係屋企人都好，答應左你就係答應左，酒醉都有三分醒，飲左酒就可以講？

情侶又好，老公老婆又好，閂埋房門對對方做親物行為本身都係兩個人自己嘅事，唔通兩個人嘅親物行為都要佢全家簽哂紙先過哂目做得？同埋佢家姐由細到大都冇拍過拖？

你或者需要好認真坐低同佢討論呢件事，佢一次講得，第二三四五六次都會講。如果你真係好鐘意佢，你睇吓同佢傾完，佢都冇真誠道歉嘅話，樓主可以考慮下仲要唔要繼續，兩個人之間好講信任，再長遠啲就係睇大家嘅價值觀。

希望幫到樓主，一個錫你嘅男朋友一定會尊重你意見同感受，感情都要雙方維繫先得，同一個真正愛你嘅人一齊，你會覺得佢真係緊張你，唔想令你唔開心。

講唔係問題 佢家姐侮辱返樓主個下先係問題

互射完場

咁on9嘅人有咩好留戀
結咗婚肯定將你啲嘢講晒比自己老母同家姐知
影響你喺佢屋企人心目中嘅形象

拍咗拖兩個月 結婚太長遠？
唔會結婚嘅on9對象拍嚟做咩
女人青春好寶貴 老咗你就知

佢家姐係咪處女老菇婆呀 講埋d野仲成個小學雞咁

點解你覺你唔係雞？

可以分手

羅sir食屎啦
做狗唔分男女架

波台狗死返波台開啦

分手唔再係O1就唔會再有哩個問題

分手要狠

感建分

咁你係唔係處先? 唔係怕咩人講

如果佢家姐繼續冒犯，sorry 你第日唔係想要呢d屋企人呀嘛？

佢家姐自己係女仔都唔識尊重女仔

on 9 男女，吊閪四圍同人講當你雞，分手la

咁通要唔舒服9都整斷

屌你老母，我認真左
死假膠

周圍唱你牛肺都得？

唔係好明

同全家話你係牛肺都得？

波台狗

此post已完

未完
推

拉到我勁撚痛

你條龍筋都需要拉一拉

兩個月就幫，雞

我覺得就算唔識，第一次整整得唔好，點都會舒服過唔整唔通要將條9都整斷先係處咩

一直用不推文

啱呀 呢啲野點會同屋企講 佢低能同唔尊重囉

但樓主男朋友o3
應該係同之前比較過先話舒服

分手，無問過你就同佢屋企人講嘅，係唔尊重你。更何況私人事

睇一睇個樓豬名 ok 今晚應該冇波入

痴線 飛左佢 同我一齊啦

我覺得佢家姐好唔識尊重人
情侶扑野有幾奇
有咩好笑

唔係處有幾咁閒

樓豬幫男朋友做咩做到咁舒服

唔開心咪分開囉
仲乜要難為自己

我細佬從來都唔會同我分享呢d野
我男友都話佢點都唔會同佢屋企人或者朋友講關於我地扑野既事

你男朋友都好賤格下
分手啦
你咁樣永遠喺佢屋企人面前都抬唔起頭

想知

臭雞

咁你真係非處..
比人屌過

勁仆街，分手啦！

jm

分

啲臭雞拍兩個月拖就FF自己登堂入室
又唔諗下自己老幾

睇落似波台假膠

雞

樓主好明顯扮處，死臭雞！

佢咪話同家姐都唔得呀? 然後你問咁佢家姐會唔會同佢講番點樣比人屌 然後條仔會呀, 咁點撚樣呀? 分手啦好男人周街都係

我真係處

就算唔係處咁又點
冇病唔係濫交過就得啦
你條仔都ON99，問佢係咪寧願要個處但次次都話唔識然後死魚咁訓係床上
仲有佢家姐咩年代人? 自己作為女人仲要幫手管其他女係咪處，佢係咪30歲老處女然後話自己好潔身自愛?

成班基佬

成件事重點，唔係佢家姐聽完點睇你。而係你男友唔識分輕重，唔應該將你地親密行為亂講出去。

你一定要好嚴肅同佢講呢個問題，如果佢超有悔意，你咪嬲佢幾日就算。但如果佢完全唔覺有咩問題，甚至覺得你想太多。我建議你立即分手，價值觀唔同，好多再行落去

咁你咁熟手仲係咪處？

你吊過?

下次佢想要咪同講唔得 因為你唔想比佢攞黎分享
不過呢 連咁嘅野都可以同家姐講 佢應該唔識分輕重 分手吧啦